---
title: Можете ли вы сформулировать пять выводов и пять рекомендаций на основе усвоенного опыта?
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---
Чему другие люди смогут научиться на основе вашего опыта? Каким образом другие люди могут избежать проблем, с которыми столкнулись вы? По завершении проекта важно документально зафиксировать трудности, с которыми вы столкнулись в ходе его осуществления, а также меры, принятые вами для их преодоления. Постарайтесь поделиться информацией о том, что у вас действительно получилось, а что нет, а также о том, что бы вы порекомендовали другим группам по осуществлению проектов сделать иначе. Вы можете включить эту информацию в свой итоговый отчет по проекту. Возможно, она окажется полезной для других молодежных организаций, стремящихся осуществить аналогичные инициативы, а также для будущих проектов вашей организации.